屋企人自己做生意

我老豆諗住頂間麵檔黎做，但我地屋企人都唔太睇好
琴晚同佢傾計佢話想每日賺既錢有一部分入銀行
一部分自己袋，乜可以咁樣既咩？

dun bother.

逃稅？

你老豆有經驗？

好食就得喇

我唔知佢意思係咪咁，如果係我會偷偷地報警
死廢老藍絲剩係識諗埋d仆街野

佢做呢行幾十年，細個屋企開潮洲粉麵檔

如果個味
真係好食
有得賺

加油, btw 黃定藍

人名黎？

藍，唔會比佢成功開到舖
開到都會去fb唱鳩佢

有料

潮洲粉麵檔，夕陽行業黎

先唔講啲野全部係工廠貨，本身已經少後生食

後生既個個都食譚仔

駁唔到

你老豆用自己錢就無所謂啦，俾佢追吓夢

但佢諗住將收入既一部分自己拎走唔當利潤
咁唔係算逃稅咩？佢話咁樣可以同人講間舖冇乜錢賺，業主唔會加租

係逃稅 唔可以咁

粉麵 收現金 真係同的士佬差唔多 任佢嗡
不過每日有錢入銀行都可疑啦
收係屋企就真係捉唔到

藍既就好對付

你經濟上有無依賴先？

如果無既
就支持佢開啦
搵啲山卡啦地方畀佢開
日日蝕本，蝕到咁上下，頂唔順就汁既時候再舉報佢逃稅

為咗俾錢政府報警拉老豆？

佢係頂人地間舖黎做，我已經係咁同佢講藍店冇人食收皮啦

報警拉個仆街有咩問題？日日係屋企屌暴徒破壞香港唔守法，話d人抵死
唔守法咪報警囉

下 關咩事 你拎哂d 現金返屋企都得架
你話你無生意都得

話人唔守法抵死然後自己逃稅
有無問下佢逃稅係唔係犯法

當然可以，你處理的是現金，帳簿就你老豆定，我不鼓勵，但是可以做到。